葡萄美酒夜光杯， 欲飲琵琶馬上催。 醉卧沙場君莫笑， 古來征戰幾人回。

咁好詩意既

我校台通才大師上知天文地理下通詩詞歌賦

恒大柒事：廁所水，hall雞，狗餅，藏毒，pound of my school，黑客入侵，淫賤ocamp

仲有冇

殘廁gathering
傲藍天八壯士

夜光杯

今朝有酒今朝碎🥂🚬🚬

我認到
紅葉
潛龍
ak
何順文

右上角個肥仔有70%似圈狗

卷九二型糖尿

係咪似樣

禾系右上角嗰個。。。

操得幾bulk
cut返應該好撚大隻

應該一拳一個徐啟鴻

我地燒過黃紙